TWICE Sana 寫真書第二波震撼片段釋出...

痴左???????????

呢d臭雞一定要就地正法

都係Mina正啲

好有潛質改做heidi張彈彈波圖

做咩叫人臭雞

of course

冇震波睇

尊重啦sana天然仁而且 並唔係臭雞

樓上色狗食屎死....

驗腦未

我打穿他脛骨

天然仁係你加上去

暴動了

牠們...

瘋狂抽插傻娜淫嘴

仁能到

牠們RAP...

果然精蟲上腦

short左?

又逼我打飛機

好色情 拉

戒丁拉

Sana淫到仆街

淫

咩都未做wo...

啱呀啱呀

你睇 根本一眾愚台巴打都覺sana天然仁到爆

咩叫天然仁?

啫係會經常不自覺咁表露色情嘅形象勾引人

你只係post彩我就即刻戒到色

正撚到癲

想奶佢啲牙

靚到傻

好仁

佢個身有幾多粒墨屎我都知呀

sana 係咪搵到佢條路了

洗不洗咁色情…

JYP為咗賺錢逼SANA拍意淫寫真

正過彩英好多
樓豬棄暗投明

唔會咁做

咩路?

下海

波呢？

而家開始就應該咁做

我可以色

#jable#

有咩問題？勁白滑

我唔會25她

好想唔帶套中出佢

Sana愈來愈正 很想屌

少少樣衰

落過囝

又見到你

不過靚過阿冰卅倍咁

邊到波震?

想見到佢用個咀仔吮另一啲嘢

仁到傻，很想插她

其實眼下面係黑眼圈定臥蠶？
好似唔夠瞓咁

食腸仔

高質會員

不了 寧願睇m.沙拿

日本妹寫真冇水著?

佢出寫真都有水魚買？